（屋企有好多蟲好煩）有冇巴絲知道呢隻八腳蟲係咩蟲？

前排屋企有勁多衣蛾，原來係阿媽買咗啲豆爛咗唔dump ，然後屋企晚晚都有鹽蛇仔等開餐，而家又有呢隻八腳野 有冇絲巴知道點搞掂佢

Fuck insects

蜘蛛就蜘蛛啦8咩腳